有傻狗喺油麻地跌實彈匣

source RTHK32

現場記者：邊個話比佢知㗎 點知佢係咪差人

應該係AR-15 live bullet

長槍彈 唔係手槍

yes

傻狗執彈匣嗰陣：死開啦！

姐係長槍都係實彈

有無人有圖，我CAP唔切。

日日都趺野

有聽到d狗walkie講係ar15

仆街 執返

我都冇cap 但係係銀色彈匣

真槍槍聲

AR15 子彈黎

唔知邊間記者提佢

痴線到，隻狗行黎執都嘩左一聲

提佢嗰個分分鐘有份殺人

記者佢咁嘅態度

下次自己見到唔洗同行家講

直接掉9咗佢啦

唉
策略用岩 但真係走唔到

記者好心提醒警察執返

我屌你老母呀，仆街記者

嘩屌佢老母！

APPLY 都屌佢做咩提

啱啱發現嗰個記者都話開撚開佢 但有個傻鳩提佢

邊間